美股認真討論區 MCCCXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

留名今晚鳩叫

上水

個巿強到完全冇力跌

今日真升ok?

珍 今日千升大奇蹟日

袋鼠市 一日升一日跌 阿婆都識玩

清倉派又輸

想要韓文版

豬死了

垃撚柒圾
之後閪普, 講兩句做市, 跌兩日乜都完
依隻垃圾登, 做左乜鳩

Market breadth 仲有6xx
係咪confirm 係升住跌

시장이 너무 강해서 완전히 멈출 수 없습니다

冇冇精髓

越南文唔該

Gme少年股神或神為最大贏家

충분히 강한완전히 실패

True

究竟係跌住升定升住跌呢我見琴日大細價股都係跌唔落

估下今次要坐幾耐

盤前ALL IN TQQQ

應該係仲差一次向上/向下棍

好撚想高J F 有冇人可以阻止我

郵寄密碼畀我 幫你sh

“有腿又有輪”的騰訊機器狗誕生：崎嶇路面走得穩，平坦路面跑得快

有冇人高j rkt

唔係一早有？
Black mirror早幾個season都出完

仆街，唔通頭肩頂

一股都冇

3年

跌完未

有碌隻狗傷殘？

朋友有排

依嗰禮拜最on9嘅決定係25蚊走左rkt入raac

I say rk u say T
RK
T

Rk
T

一到28750 allin 恆牛 ！！！！

...

呢啲大陰燭既後市只會係一日升一日跌 波幅會慢慢收窄 直到下次既爆邊

好自然諗起

賽生破發

P蛇坐貨半年賺返一倍成功打破輸錢宿命

RKTRKTRKT

睇一睇內文 成堆支那嘢又要特登改個英文名
崇洋？

一起身睇一睇
又紅晒
睇黎今次有排捱

高j 左 tsm arkk arkq 點算

冇人知幾時飛起

返工對沖

哭撚咗

原來TDOC就跌到我成本價

期指假升

止蝕

raac

以後跟唔跟我搵食

美股post日日都唔同風向

連登出嚟po 都無好野

rkt 今晚熔

一齊坐返一年半載先

跟

好似坐rkt 咁

你隻LU大船沉左一周月,唔敢

轉投清蒼派

一日升一日跌 阿婆都識玩

真 唔明點解有人輸錢

rkt 唔係解禁左啦咩？點解仲係得1億流通

坐夠就升空

個個鐘都唔同風向

同一個人都個個鐘唔同風向啦

升熔

ss升空

同一個窩利每24分鐘都唔同風向啦

阿木點解係咁買百度

而家唯有睇下raac幾時生性 我見壓到11蚊嗰陣好多大單 應該到底掛

P蛇世一

VACQ 火箭實驗室有冇朋友上船

呢隻野國產自動駕駛技術第一
唔計goog tsla 就到佢

Ai 輸到傻左 ....直接落到西Sir買入價

支那大媽

女人係咁
純粹想滿足下購物既心態
鳩買

對沖
聽講阿木35x 入左好多
宜家要溝低成本
本多終win

跌到咁
睇70

低過西蛇價->加注

Cls 唔溝啦頂，坐到變化石算

好彩搏贏咗TSLA，諗住照板煮碗

牛市股神

加完=再跌=再加=再跌 無限loop 開始想睇西sir風火輪圖了

特價又唔敢入
升又敢追
人類真係

利申唔敢入

tsla

估唔到

SE TDOC特價，今晚加倉

P 巴今晚可以happy 仔去call g

一個鐘一個, 一日turn 1 round

有無se高追師

溝到無錢啦ching 呢隻野特價次數無限，等個市回調完先算

好彩19.6走左 1中1

呀木咁快變過街老鼠

均價12x, 哭能咗

阿木垃圾

遲早俾散戶連根拔起

131

終於輸錢哭喪

P蛇而家搵緊媽媽桑點囡囡啦應該,今晚打孖上

d sentiment真係好過癮

忘巴幾手？
三大行開曬又超額幾百倍估唔到破發

一直同大家講美帝必亡

3手，連息輸1k5

發生咩事

連續兩隻ipo破發？

慘

牙木

咁快同廢老比 人地廢老08年個陣係d大行打電話俾佢求佢注資 Cathie wood 第一次高峰向下呢一關都未過
想害死人咩

賽生-10%-+30%

加埋媽媽san 4p

咁識食

我無抽

我琴晚做左一樣野轉運，暫時唔會call g

一開始幾好笑, 而家已經睇到悶

波仔死扑街!!!!!!!!!!!!!!

咁上年3，9 月阿木都算過到關

係。market breath唔低。

但連群西冧

做左咩黎轉運咁快?

所以之後開始入大陸股就出事喇

同小西call 鴨上左癮？

杯莫停

由射精洩運到吸精轉運大法

一到28750 allin 恆牛 ！！！！

Allin 28750 牛？

被顏射大法?

好撚DIRTY

P蛇係咪心諗射完就行衰運就試下俾人射會唔會吸運

淫亂派對
男女間互射

以陽補陽

隻136上兩個星期升到癲
而家跌都一樣癲

緊係我屌人啦

黑木ching又有抽？

zm碌棍大到

琴晚咁西SE都唔洗轉燈 幾硬

依隻野上落好大
當初冇落注就係因為太chok
唔覺得自己會頂得住

個post慢到

其實只係想帶出暫時唔好俾呢段時間嘅閪冧嚇親
呢D時間努力D響個市度尋下寶就得

星期一升既還返出去

對沖緊

個市慢慢地閪左就成個月了

精進酒
杯莫停
飲精進補以形補形

Chok 得黎之前識彈。
Now 無晒彈力

SNOW 應許之地 120

咁狼死

斬左好多chok 既股。。過山車坐唔穩

死因庭許樹昌： 病人因為心血管疾病死亡與疫苗無關

1日3，4篇文話唔關疫苗事

連指今日咩環境

琴晚入左小小se 比止蝕彈返出去

哭喪 btw 有冇巴打接左AI 飛刀

RKT 呢隻垃圾都可以升到咁

今日單日 升

點解SNE可以跌咁多日
等我買到PS5就拎部PS4去挖礦

穿曬以前d底

分左4次入都係跌到癲

會唔會挖埋都唔夠比電費不過求咗教學先

一日升兩日跌....阿婆開始唔識玩

係公司掘

希望下個到佢

因為AI插穿左profit..蝕緊本

SS爆上呀你識條鐵

琴晚豬到仆街

Metoo

笠撚左水未都未知啦

睇圖呢隻同u 好似

之前都係大波好彈力。。但now 咩底都穿晒

呢隻野有冇人識？

廢老點會笠呀

PS5都無GAME玩

斷估已笠
或者打完再打biotech

原價價投

我個樣似唔似早死？

呢個真 錢流出緊新經 真係要價投

見到都好似係破解system之後裝windows咁挖

見到CCL 咁樣有D 想入 但係有機會接飛刀

已經掂到個止蝕走左

納期暴升中
冇事喇 升番

擺公司24/7日日賺

盤前龍

呢個幾月有邊日唔係豬

真

都係 清蒼都豬左d 錢

不過幸好依加都未升到清蒼價

計返條數計依家手上既tsla唔郁擺係到要上850先返到ath

同sh 派比已經賺左

今晚試下入返小小舊經 睇下有冇好轉先

其實隻隻科技股er long put 你教我點輸？

琴日個教訓係咪仲唔夠大

okta splunk我估saas 又要收皮了

儲績分咁打哂三隻

想手痕沽一注cost

龍軍又可以出番黎啦

好多熊市股神叫人做空

Q1 er任short唔嬲

你記唔記得我地講過2月14 攬女點名會點

又然 做淡慘過做雞

一早講咗派陣間會全面進場

台巴最尾有冇開logi? Set咗兩日單都未到價

其實我覺得要打兩隻唔出奇

到遲D 可以搭飛機
可能香港出境 (或者入境大陸, 如果你要去) 就要有科興證明
但外國就唔承認
到時要補多飛biotech 先得

叻啦叻啦

冇食早餐姐

都話左今日單日 會升

一個跌浪將所有PROFIT 歸零, 以後唔裸泳了有排都番唔到之前個PROFIT 頂

你見到你個倉 你開心就得啦

話左自殺係無錢賠

nio 死了

咁叫你個仔下次唔好自殺喇

即刻開黎睇下 原來升得果少少

ev 呢期就唔好入啦

微博藍屍：黑醫護製造死亡病例抹黑祖國疫苗，TVB等毒媒如獲至寶

tvb反了

年尾都唔知咩情況 又唔夠晶片又冇電池

本身覺得佢完 ER 插好似幾抵買咁

有冇識人打左, 其實

你依加豬緊幾多%?

最緊佢一直低迷 又跟指數跌

琴日先買 46.8

冇
因為個倉都有D個別好野
表現都比 logi 好

工業嗰堆？見你推咗好多日

再豬仲要止蝕

唔係唔要hold 幾耐 呢期ev 都好低迷

價值回歸啫唔洗咁擔心

原來WSB搞緊RKT

準備上100

1/3倉都要一日豬幾百蚊

落到40嘅話就算了 轉 maxr

vcp 緊

咁溝得唔得呀…

美帝天天亡

我地條命都唔值錢嫁啦

溝完可能派錢又有得對沖呢

ARKK跌2成後 單日吸金逼歷史高！續買特斯拉、PLTR

25 仔躝

原來契媽先係最識坑殺cdrom嗰個

講明唔夠精片冇電池都入

真係唔知, 但如果真係只可以三揀一, 命仔要緊
一定唔係支那

等外國都有得打，飛去外國俾錢打好似穩陣d…

但係唔夠晶片就全世界都係㗎啦唔係咩 我買佢純粹就係睇佢年尾打唔打到入歐洲

如果有錢特登飛去外國打 應該香港都會有得比你打

咁你可以唔買呢個sector 㗎嘛

等多2個波浪就vcp 完 等到等爆升

幾時搞下NOK

呀…你又講得幾有道理…

呢個真 武肺對旅遊業一樣 打擊好大

我諗住係大家都有多時先慢慢搞ja…最緊要唔好搞到人地都唔夠囉

可能再豬就轉 soxl 同 maxr 算

到岩, 到有得開放俾別國人打, 應該都穩定左

個波浪嚟先定我針咗先

可能你無打針記錄連境都入唔到

其實市場低迷就唔好入場住

CLS點解SOXL突然變咗做連郡大船

我直頭COME埋上年D PROFIT變番最初9月尾入場個本金
依家發覺自已只係咁岩係上年牛市好彩屎忽撞棍賺得多.

21日都得卦

朝早就推post咁快

個個都睇到咁淡
係時候借稅貸all in啦

玩撚猿左啦condom你點會重用
gme ss緊唔計

Rkt 財自
反思點解唔信牙P

23蚊本, 跌到落十幾蚊, 再上埋20頭就放左
頂唔順佢果種廢

港女又扯住升

你的大船

係
依家重心暫時都係去咗D 工業 金融同非必需品

路易巴推介

可能真係揸 cash 算

我幾時開過呢個船

佢地價值都幾低下

無限ss

幾時到BB SS

4張call陪p蛇坐到42069

想轉車入 maxr 大船了

所以無人知個底係邊

返咗去地獄投胎

工業係貓同鹿果類

高位巴準備財自

都唔知升乜春..

但好奇怪 半導體唔當係傳統工業

Bb.gif

龍軍 可唔可以放過熊軍
放埋今晚就夠

呢個真

好似已經同科技股掛勾左咁

$rkt why?

假升，呀婆都升玩

我支持呀

咁INTC都喺廢老指數嘅，不過overall都係因為當初科網股俾人當做tech

下次er炒車幫你哋寫牙膏廠滅郡事件3.0

有無諗過d 人detach 兩樣野個陣係好事定壞事

明明路易巴叫人唔好入

btw 半導體年好難爆

防守力特強的3X股

升返曬啦 今晚冇事

睇黎個市要橫行下
跌又跌唔到 升又升唔到

玩死牛熊軍

即係就大跌

唔知 但一定唔建議買科技股

最驚係你打完一隻打第二隻會奶兩獲勁野

今晚又到龍軍出嚟

3x股真係可以長揸咩

rkt真係rkt左

宜家可以襯低位撈吓 why not

結論：大戶贏哂

Tqqq vs qqq
數據證明一切

咁你要小心債息問題

今日升聽日跌

雪崩

不嬲都係
我地一係就搭順風車
一係就學散戶大師, mm, cis 之類

鹿本身都坐得舒服
另外仲有好似都潛伏左一排

真係坐順風車最好

你買d開始賺緊錢既科技股咪得

有無人諗住今日升完就清倉
聽日跌又可以入番

空倉等signal

我都想今晚再跌下 清淡倉 觀望

反而擔心契媽彈唔返上去，Ark買咁多bubble

俾乜野膠姐 SQ SE呢d咪開始有錢賺囉 雖然唔多 但起碼唔係好似以前咁長蝕緊先

intel其實幾勁 升市同跌市都唔關佢事咁
同做定期冇分別

咁我做定期得啦 使撚買佢咩

笑死，你呢種思想我好欣賞，根據你嘅講法價值投資唔會work

你地連登冇乜post, 成交噤低, 就差不多了

我淨係針對intel

有智慧不如趁勢

呢排次次都係一買即跌
屌你老母

立貼為證反向指標尋日推post已經慢到仆街
睇下係咪已經到底
哭喪多兩日再洗走班人就升

台巴平時去開狗會

佢彈唔返係正常 買咁多penny stock 市好個陣咪發

拜燈上任後 個倉輸撚到

牛市老年股神

佢平時都柒唔少
ARK不嬲都係行緊本多終勝路線

有冇巴打識唔洗裝野remote 屋企desktop

話說公司部機唔裝得野, 想remote 屋企部機用牛牛篩股
但用google remote 又要裝野, 有冇巴打知可以點做

你個名
一係改名轉運.例如升停

uncertainty

又唔係佢d錢

個勢就一定偏淡

一定要裝㗎喎公司機有無team viewer呢啲

年尾你唔會咁睇
Vcp 一棍打上去你就會明

好難講嫁, 9月夠話打仗呀又乜又柒

如果做定期可以做到買六合彩咁都幾過癮
放筆錢入去 間唔中就爆一爆 又唔會輸

我清完倉 調整完strategy 都入返
全熊時機未到

今晚呀婆煎魚
龍軍請準備入場

冇team viewer 呀
但我係屋企remote 公司, 係用sonicwall ge

咁你用公司機逆向玩咪得

而家要等利好消息一嘢向上打穿63蚊

起身睇個倉無郁過咁 同青倉派無分別

真 3月9月開倉係自殺

係咪mm派玩法推到盡

P兄日日賺

起身睇睇個倉
尋晚仲想入
依家都唔知點好
都係咩都唔做吹下水算

2種都鹹腎虧之選

炒得咁辛苦，不如打支科興拎2球

MM派蝕少少就止蝕，點會輸到上年

肯撚定今晚妹上13299就當升左

十年磨一劍契媽識條鐵

housing 呢

等埋星期五飛龍

難過claim保險，一間又話你空肚食早餐又盛

你打完針 隔兩日先死 關我支科興咩事

賢者之石

死得仲快

鄉民太威！Reddit爆炒股將有專屬ETF 週四掛牌

痴撚線 有冇連登仔all in

寫我名

仲要buzz

今年本身+50萬，而家剩返+$500

未睇 真妖股etf?

早

賭場etf

幾多%落幾多%

買sq金融科技 又賺錢 經濟復甦加息都係利好

連登有etf未

都係正數

All in

我睇pullback完

債息喺上年見底 開始一個升浪 上次可能係一個警號 所以不得不防下

Pantry凍水爭奪戰現在開始！！！
快啲去pantry搶凍水飲！！

見字搶水

購買ETF是參與漲勢比較安全的方法。ETF組成較為多元，包括一些估值遭到低估的個股

你老尾呢隻BUZZ

[MV] 體恤金 (嘩！) 數百萬當係碎銀！

賭場ETF

俾錢人幫你賭penny

P蛇快d集資整隻連指ETF 拳打契媽 腳踢巴老

真web etf

why

wsb etf

空頭機構有無諗住整個short wsb etf嘅etf打對台

連core。

做乜9

Snow財報睇黎凶多吉少

孫中山😂

割韮菜專用?

提大家去pantry斟水凍水會開心啲

我揸SMH 好過
船長台積電

呢d option就好玩

無能力與霸權比賽

60% profit margin

etf 70%上落
諗下都刺激

一升就put

練c朗一流

癲過tvix

迫不及待好想玩玩了

又多隻新嘅股票代號

唔洗
即係係屋企機做返公司咁既setting?

阿婆都識玩

又好似幾正wor

岩呀
所以星期五Powell 出黎講野就大概知fed 想點

係咪收購左嗰個法國牌

升多左
暫時呢幾日劇本都係起
身見到納期正負

今晚升定跌

hi同你差唔多
咩hedge 都無做，on99 咁無曬profit

唔想返工

details 唔講啦，但經一事蔡一智

你可以用屋企機remote公司機
自然可以用公司機remote返屋企機㗎
屋企(控制)同公司(被控制)角色對調之嘛
將之前屋企機(控制嗰邊)個setting轉做公司
公司機(被控制)setting轉做屋企

對沖✅✅

之前見有人咁叫我都諗左一諗

send d manual 返屋企試下先

好福喎今日 清

凍

big wu

工種其實ok
做得開心
但呢排一堆嘅堆埋一齊做
對沖到世界末日
有冇人可以打救我

沽沽返啲季節性忙嘅工
係咪完咗呢個Q就會有時間

tesla

dllm 飲晒啲水我飲乜撚

原來冇

你瞓啦柒頭

寶寶的母乳

我個倉涷過水 仲飲乜涷水

咁飲返啲暖水定一定驚
唔好再飲茶 唔係你無錢睇醫生清除賢者之石

做乜咁低

放水未呀

重倉緊Away etf坐艇

portnoy

應該係gross margin? profit margin係正嘅話唔會蝕錢

空軍重押的線上房貸提供商Rocket Companies, Inc. (RKT)，週二(3月2日)在美國社交平台
Reddit鄉民的集體炒作下暴衝了7成之多，漲法跟今(2021)年稍早的GameStop(GME)等迷因股
極為相似。

Yahoo Finance、CNBC、路透社報導，Reddit知名論壇WallStreetBets (WSB)最近幾日開始
熱烈討論這家公司。其中一篇貼文寫到，「我喜歡RKT，170萬美元已全押，大家要及時行樂
(YOLO，you only live once縮寫)。」

Rocket 2日終場暴衝71.19%、收41.60美元，創歷史收盤新高，期間曾因波動太劇烈而數度
暫停交易。單日成交量爆出3.67億股，為史上交易最繁忙的一天。

金融分析機構S3 Partners常務董事Ihor Dusaniwsky 2日指出，截至本週一為止，Rocket空
單部位總值為12億美元，對在外流通股數的佔比達45.83%，高於2月初的35.5%。

S3標題為「Rocket空軍墜地燃燒」(Rocket Shorts are Crashing and Burning)的研究報告
直指，Rocket已成為銀行類股放空金額第五高的標的，落後摩根大通(JPMorgan Chase & Co
)、花旗(Citigroup)。

雖然Rocket業務成長迅速，部分專家警告，美國房市恐怕會在2021年稍晚降溫。這導致Rock
et 2020年8月IPO時，面臨募資規模因需求疲軟而被迫縮減1/3的窘境。

CNBC節目主持人Jim Cramer 2日表示，Rocket有38%股票被放空，鄉民注意到這點，認為應
可軋爆空軍。他說自己是Rocket執行長Jay Farner及董事長Dan Gilbert的粉絲，實在不明
白何以這檔個股並未反映其良好的基本面，該公司一再強調，無論利率走升或下降、旗下業
務都不受影響。

其實唔係季節性忙既工
係咁岩呢兩星期
好肚餓 決定食野

好想返家鄉

呢兩日所有earning出完都係大跌

SE

牙暴又食好西

where

前排好似有人話個市跌就玩SPAC

原來格sir原本係護士黎依家先知，怪唔知得前排聽d 護士fd 講見到佢真人

星期一 TQQQ
星期二 SQQQ
星期三 TQQQ
星期四 SQQQ
星期五 GME

點輸

米氣？

佢地好似係押注仲係10蚊果d

$crhc@$11.21不過都冇pltr咁誇張

波豬qq都驚，不如拎返d錢買tsm

好彩食完飯姐

日日豬

好悶
chok緊rsi 屌 悶撚到

比特幣暴升

抽到ps5又要搏殺對沖

準備龍市

P 蛇隻rkt 勁到

唔知，但無諗過佢原來咁後生

真手頭上D廢老股 穩步上揚

大漲小回
今晚又龍過

上番 52000 再講

你會食飯的咩

依然抽唔到

契媽股

阿木

我想抽數位版
成日都光碟版，不過唔急玩

咁咪好 之後一爆邊就得

又話減肥？
定放棄咗

我都想，我鐘意去台灣姐

爆落

末日call?

爆實爆唔知幾時爆

無所謂架
Can 巴玩期ge

我部PS4未入過碟

廈門街

都係等key date 等鳩up

不過可以當埋DVD機

Jed

都係
Ps4有成堆game都未打
而家先玩緊p5

can 神

依家仲有無油水

今朝起身七點快食完一轉十點就到依家

今期送FF7 下個月有Nier

咁都食到 好身手

sp500 above 50ma 一路跌緊冇停過

係咪就係你飲哂桶水又唔換

個股依家個risk幾大下
唔好坐咁多隻
揀好一兩隻強勢股都可以

用生命搵錢

而家psn啲game等一兩個月就特價
隨時平過2手

七點到八點依啲時間九成都係走單邊
幾抵玩

收到 唔該晒 can 巴你啊

基本上我玩完隻game都唔會翻玩....二手賣咗仲抵

但應該光碟版大機會d 抽到?

但你打完又可以賣返出去
不過懶得交收，同埋嗰少少錢，美股台巴打跌都跌咗啦

所以成日都話 總有人賭得贏
贏左就英雄 輸左就狗雄

數位版都冇得抽
遲買平幾舊算

出面好多RKT POST

唔好再gel la
日日安心訓
訓醒仆哂街

美國半導體巨頭「英特爾（Intel）」昨（2）日在美國德州韋科郡（Waco）的1樁專利侵權案中敗訴，遭法院判賠近21.8億美元（約新台幣612億）賠償金，為美國史上罰款最重的專利侵權訴訟之一。

《路透》報導，美國德州韋科郡法院昨（2）日認定英特爾（Intel）侵害VLSI科技公司擁有的2項專利，並裁定英特爾需為侵犯2項專利分別支付約15億和6.75億美元的賠償金。據悉，上述判賠金額約為英特爾去年第4季營收的一半。

對於法院的裁定，英特爾誓言上訴，並表示有信心勝訴。

契媽料理

澳囝放監去邊玩

ops

ff7成97GB cls 利申已dl

恭喜巴打
咁多錢係時候換其他broker保平安

食小d姐

宜家仲要抽？

碗飯好細

垃圾股票

怪獸大學咁都翻到身

用chrome remote desktop咪得

有信心=利好
昇

好多黃店

個賭本咁撚大, respect.

食住聽喜貼街

指紋可以做啲乜

好似仲早過steam上

btw Nier 唔係psn free，係新game，Sorry岩先1999

忘掉插過的她

今晚有冇特價

忍者係dlc 好似岩岩出左 免費dl個個係remake本體

RKT 28蚊放左, 豬死了

FF7果期，分分鐘倒賺幾蚊

佢幾大本？

計返好似3000美啫...錯咗屌細力D...

應該30幻

呢度啲人一百蚊跌咗都廢事執

14倍就430萬你自己計

一生人買中一次都發達，可惜機會不是屬於我的

大家係邊度跌開錢
想執

鎂？

新Nier 唔係手機game 咩定係remake?

今晚上1000好唔好

係喎

咁就唔知了

有神快拜

真心癲
想知佢買乜

NieR Replicant

寫住窮撚與狗不得內進

呢到d人咩都可以炒cls

想去參觀

算啦知黎都係得個恨字
自問有錢都唔會拎30幻出黎賭 D錢真係唔係我賺

當case study姐

定期存款都要食棍

VIX上1000

想請教一下，航空股想長揸，AAL好d定UAL?

貧窮限制了我的膽量

夠膽就跌穿我成本價48.14

我都係 年初一去排580蚊賣1000蚊

納頭肩頂雖然好似但圖表係on9
今晚如果入場星期五佢出黎講野果下應該要食定心丸

今晚ALL IN RKT末日CALL可能下個就係你

我揀luv

INTC之禍

星期五飛龍數據

等我研究下先

炒完
過氣
陰跌落到全世界遺棄佢個時就會抽高

輸有限 贏就財自 抵屌

係咪ga
想睇定樓了

好過做淡

睇翻張圖原來開頭-200%

我係淡友

出現了

貼上wsb 啦，呢啲係GAINZ

小妹啱啱瞓醒

其實現價買入正股gme 輸極有限

掛住goog巴同佢啲軍糧

牛定熊嘅軍糧先

賺都有限
識買all in call

升跌升跌？

薪水小偷

我係熊軍小卒，而家大將軍唔喺度軍心浮動

識貨

熊皮龍想肅清下先

難為我星期六早上仲要去執紙皮對沖。

阿婆都識玩系列

lunchtime你理得我幫曬所有同事含

賭博之神只會獎勵信奉佢既人

yes

輸個d咪唔post

排隊

睇唔到佢lowest 比佢呃到

排隊含第二轉

Why not

日日都飲水
唔飲茶/咖啡

我都飲好多水
勁鍾意飲

齋啡is good for u bro

房地升 Z 會唔會跟

唔係要裝左野先？

愛國就要打科興

有chrome 裝extension就ok

都裝唔到呀

又開始郁了終於
悶到

小妹認同

怕pa地veri er 添

個倉
龍，溶，龍，溶

無咩大影響事後丸功能

OPEN

走咗

z redfin

納dee 好似砌緊箱

穩如哈馬比

今晚龍軍出返嚟，熊軍又要休息

驚咪走

無ipad?

今晚又升

再多一名84歲男子接種疫苗後送院

今晚入少少rkt玩下

tsm特價唔買 200先買咩

120真係無可能

overvalued

怪獸大學男神 復出

Why?

啊婆市

呀婆市

個呀婆好大波

Spacex to the moon

一日升一日跌

小脹大回 美國已步入熊市 清蒼保平安

牙婆都識玩

屌你
再屌埋自己, 點解手賤要click 開

嚇撚死人咩

龍升

如果今晚NQ上探阻力又失敗會點

有咩requirements

頭肩頂confirmed

WHY NOT BOTH

唔好啊 又要豬死了

你唔係熊開既咩

棍落

我反咗手

未必係壞事黎既
呢排road反而升唔起真係做修橋補路

跌得個少少
打個丁就升返啦

搏下今日阿婆市囉

下次再試

嗱嗱聲插落去 調整完 對牛熊軍都好
依家上上落落 玩死人

希望啦

arkk全部都係買

阿婆炒得好開心

有無勇士
唔敢再click了

龍市回歸？

牙婆嚟
我屌

咩料

arkk睇好嘅股已經drop to 0咁
依家唔買幾時買
今日出糧
希望今晚入到契媽

呢個牙婆交比我

RKT想離場了

幾正咁

幅圖有意思
今晚大波波

唉 mola mola

ipad? 我有呀, 點用???

GME都係

我都係

ching 唔好咁癲好喎

酒呀！！！！市監總局行政處罰美團啦！！！！

麵神

今日到我地semicon gel頭未

最近唔準

笑到我

琴日smh 跌到閪咁

真。棍上

上禮拜日行完 蚺蛇尖好過隱

Donald wood

現時連郡gay佬棍上指數為
－甚高

我覺得青山刺激啲蚺蛇尖都輕鬆

比晒位你入SOXL

其實係咩黎

認真講股無人理

講你就講

我地推背圖緊喎

Search完連登真係無人提
咁算自己玩

未行過, 見到上果段全部石級就怕
好唔鐘意行石級

啱啱過fda

咩名

今晚追貨？

短炒博開市回一回血炸

破頂？

情緒病食藥好正常

終於fda approve左？

係

用google remote desktop 又得 或者裝牛牛
又可以加mouse

尋晚掛左張單諗住平平地入下call搏下但入唔到哭𠹌左

你可以喺良景果一邊上既石級我都唔鍾意行因為好悶

FT入錢唔記得填 account no.
係咪等彈回頭 蝕手續費 好貴

唔知
都係喺連登見過

2年b班 茂木夏樹 今日白色

我們都是超能力者

你試吓email補
我見台仔係咁
彈回頭唔知使唔使收

彈番哂 點解無龍軍出黎既

納指呢

扯旗都係超能力？

好似係我們都是超能力者 啲女正到仆街

我們都是超能力者？

Is

池田

未睇

笑
2點幾之嘛
巴打未見過臨開市一棍收全日升幅皮？

呢張堅正